范冰冰涉假發票重罪 稅局刪消息

2018年10月17日

范冰冰涉假發票重罪 稅局刪消息

范冰冰因逃稅風暴形象受挫。資料圖片

著名女星范冰冰逃稅風暴再起波瀾：有網民公開官網連環截圖踢爆，江蘇稅局刪走范冰冰名下公司虛開增值稅專用發票被當局罰款6,570萬人民幣（7,443萬港元）的消息，有隱瞞包庇范冰冰犯下刑事重罪之嫌，要求江蘇稅務局向全國14億人交代。

虛開增值稅發票可入獄

上載江蘇稅局網頁連環截圖的網民昨向《蘋果》表示，對於當局截至昨晚8時為止尚未回應公眾的質疑，指這是無數網友的共同疑問；指失蹤網頁已被無數網友截圖，暗示他或是其一；對於失蹤網頁部份語句不清，他回應：「問江蘇稅局吧，各網友只是據實而截。」

疑遭刪走的網頁及資料顯示，范冰冰名下的無錫美濤佳藝影視文化工作室向同是范名下的另一間公司無錫愛美神影視文化有限公司虛開增值稅專用發票，協助他人逃稅，被當局罰款6,570萬人民幣。

網友指，這是當局9月30日後對范的第二次偷逃稅處罰，日期是本月7日，怒斥：「這次多了個虛開增值稅專用發票！！犯刑法！！！」。揭露事件的網友在微博質疑江蘇稅局為何刪走該消息，公開向稅局叫陣：「虛開增值稅發票為重罪，為何不移送公安？？？？？」

有內媒引述相關規定稱，一旦罪名成立，輕則入獄3年以下及罰款2萬至20萬不等；重則判處無期徒刑及沒收財產。輿論指，范隨時因此入獄。

微博

上一則
上一則
內地主教邀教宗訪華

Combo Hit

冰冰做左乜 中共要咁樣逼死佢為止

有錢交就再交啦

落水狗 打多幾棍

冇錢就賣身啦屌

含得唔落力
床上邊成條死魚咁掛

可能表現太好，食過翻尋味